大家見到逃學威龍千祈唔好咁重手

千祈唔好針對手手腳腳，呢啲要搵食嫁
如果做二五有情報又點計

逃學威龍